九龍灣連儂牆全毁

得返前面但應該好快俾人清埋

啱啱見到有架eu泊係淘大對面

睇嚟建制派真係驚輸得好慘

街坊落街宵夜注意事項

返工經過偷偷貼返張

區選前重建下

一定唔可以俾淘大城主葉興國繼續選到

條友連喺自己Banner落返民建聯個名都唔夠膽

選舉近了，貼返啲新材料

幾好 又可以更新

多謝都黎唔切啦
唔駛自己更新

咪再貼
好平常

屌 怪唔知行過淘大條馬路見到有幅banner背景白雪雪除左個名乜字都無
利申：唔係呢區人所以唔識佢

ER.....你講嗰個應該係牙澤，律師黨機師隻兵，我都覺得佢啲banner好七

好可能要日日重建, 大家準備彈藥同人

真係要認真重整

換區選主題囉，反正得返兩日用完有人幫手清重好

靜靜地貼

明天Lunch time和理貼

加油

推

已經冇曬了 一張都唔淨

一晚比人洗劫咗

[twitter] 鍵戰們今日請重點 share 呢堆圖

做乜用滅聲器？想大屠殺？

持assault rifle 衝入 polyU campus
(share 俾民主黨人較合適, 佢地多數反assault rifle)

用 flash bang 搞到人踩人
(可以話suspected 9 gun shot fired)

拎枝M16四圍指

"foreign interference" from tip to toe
由頭到腳指尾都係外國勢力

無哂抵抗都往死裏打, 仲無情打7棍, 想打斷人隻腳

請狂推唔該哂
元首:
美 @realDonaldTrump
@SecPompeo
@Mike_Pence @VP

英 @BorisJohnson

日 @AbeShinzo

加 @JustinTrudeau

加 (保守派 leader) @AndrewScheer

澳@ScottMorrisonMP

契爺:
@SolomonYue
@marcorubio
@RepChrisSmith
@HawleyMO

屌
早兩日行過仲好地地